## Тестовое задание для СКБ Контур - Автокомплит

**Как запустить:**
- ```npm install``` или ```yarn install``` 
- ```npm run start``` или ```yarn run start```

**Пояснения:**
- Решение не идеальное и незавершенное. Изначально планировал предоставить 2 решения: первое на ванильном js без зависимостей, а второе - с помощью фреймворка (скорее всего, Vue.js). Не хватило времени реализовать все, что хотелось, т.к. не рассчитал сложности реализации задуманного с поддержкой IE9.
- Я постарался сделать совсем без зависимостей. Было бы гораздо проще взять фреймворк, shim.js или хотя бы jQuery с несколькими библиотеками + все это собирать webpack/gulp-ом. Данное решение совсем не имеет зависимостей и не требует сборки, т.е. работает из коробки.
- Единственная завимость - http-server. Это необходимо, чтобы имитировать получение JSON'а с сервера (протокол ```file://``` не позволяет этого сделать)

**TODO:**
- _Имитация ошибки от сервера_. Немного не понял как это должно правильно работать, поэтому не стал реализовывать неправильную логику.
- _Тесты_. Критически не хватает тестов. Планировал использовать Nightwatch.js, но опять же не хватило времени.


**P.S.:** В своих решениях я стараюсь использовать нативные браузерные решения и семантическую верстку. Если бы у тэга ```datalist``` была получше поддержка, я бы лучше воспользовался им.

**P.S.S.:** Если вам не понравится это решение и вы будете готовы дать мне второй шанс, то я мог бы сделать это же задание (или любое другое) на каком-нибудь современном фреймворке